BNO｜英國新指引准配偶子女分開申請 獲簽證後新結交伴侶可留英

英國政府4月9日公布英國國民（海外）（BNO）簽證的新指引，更新有關家庭一併申請的內容，以及申請人留英公共福利和警局註冊的細節。根據新指引，英國國民（海外）身份持有人的配偶或伴侶和未滿18歲的受養子女於特定情況可以分開申請簽證。

英國國民（海外）身份持有人和相關家庭成員雖然可以分開赴英，一般需要一同申請簽證。主申請人申請後48小時內，家庭成員需要以主申請人的申請號碼申請。

新指引列出例外的情況。例如申請人以英國國民（海外）簽證留英期間所生的子女將獲與父母同等資格。此外，如果英國國民（海外）身份持有人獲發簽證後，認識新伴侶，只要新伴侶符合受養伴侶要求，就可以前往英國。如果父母其中一人想先到英國安頓，另外一人再攜同子女赴英，也可以分開申請。

英國國民（海外）身份持有人和家庭成員留英期間不獲公共福利，但新指引列明，如果獲發簽證者處於赤貧（destitute）狀況，或者面臨赤貧的風險，他們可以申請放寬規定，獲取公共福利。

指引也更新警局註冊的條件。原本持香港特區護照者，即使他們有英國國民（海外）護照，都必須到警局註冊。新指引則列明，英國國民（海外）身份持有人不需要到警局註冊，包括同時持有特區護照者。

中国有好多生意鳥

5+1途中生個BB，個細路係咩國籍呢？

跟父母本身個國籍 即係支那
6年後先跟父母一齊入籍英國

即係有BNO就有00後囡囡食？

陰道式移民
識個老人家結婚
申請簽證
五年後拎到ILR分手離婚
再帶自己啲真老公來
單程證就係咁玩爛

但無理由Home Office唔知

連班未出世既都有bno
97回歸前老豆老母冇申請既就到而家都繼續冇

咁如果一個bc 一個bno呢

英國出世如果父母之後攞到ILR，佢就已經可以做BC。

要有證據 兩年同住或以上 好似係咁
如果假結婚既話有無bno都可以假啦

跟有bc嗰個
一出世就bc
但係佢會冇香港身份證

如果有BC嗰個唔係中國籍，而有BNO嗰個係中國籍而且未有ILR，個BB就可以有香港身份證。

點解？父母可以帶仔女喎。

咁父母未攞到ILR之前個幾年, 個bb係咪唔可以出境? 定係要係英國搞特衰護照?

支那國籍法真係on99

理論上係
不過睇你敢唔敢入中國領事館唯

即係接受太空人

屌，英國香港人group都聽到啲男人有大陸女人痴，啲男人個個on99，仲話自己識嘅大陸女人係唔同，都好憎中共，好慘。
成班柒頭皮。

Google BNO household member rote
唔洗prove dependent, 你應該合資格

HK 26.1. If the applicant is applying for permission to stay and they have permission on the Hong Kong British National (Overseas) route on the date of application, they will meet the relationship requirement.

HK 26.2. If the applicant is applying for entry clearance or permission to stay and they do not have permission on the Hong Kong British National (Overseas) route on the date of application, the applicant:
(a) must be the child of a person who is being granted permission on the BN(O) Status Holder route at the same time that the applicant is being granted permission; and
(b) must form part of the same household as the BN(O) Status Holder.
HK 26.3. In HK 26.2. a person will form part of the same household as the BN(O) Status Holder if they normally live with the BN(O) Status Holder.

轉頭就比依班賤種玩爛

97後先得

到而加仲有自稱黃嘅香港男人中大陸女人計，真係on撚9！

其實過咗嚟嘅BNO女人or女仔都好多大陸佬痴，好似我fb ig咁，一過左英國post過野，就好多大陸佬DM話想了解下英國生活

屌佢老母啦。
不過香港女人崇洋，冇男友老公都會想識鬼佬，大陸佬冇咁易入手

日落國認錢不認人
睇下佢制裁左邊件支狗官員

咁如果過左嚟英國 仲邊到識到港女帶佢嚟？

要97後

上網掛，啲人都會係係香港網上友交識左個外國人long d咖啦，英國都得姐。

果然有BNO有囡囡

官網冇提
靜靜雞

HK 23.3. The applicant must have been born on or after 1 July 1997.

then go to Canada la

oh gg
識個BNO 女女

同性都得

有BNO有囡囡

手持bno有閪屌的時代降臨了

嘩 不停咁update
真係賣大包接收BNO
英國佬做到咁 真係情至意盡

好似國會要傾唔係咁易，雖然有國會議員開聲要求。

英國幫埋大家脫單

驚傾到入晒集中營都未傾完

終於唔使做法師

disloyal to the crown 嘅野 ...

依啲垃圾真係影撚衰我

其實喺英國識嘅女仔都可以申請
唔溝支國女人都大把馬拉台妹食啦 老實講

手持bno就有閪屌既日子不遠了

支那種全球一樣